突發！美期三頂！！！

好友睇路
又到阻力位喇

樓主有見地

追了tqqq一年後上樓

仆街 又唔記得轉ac

輸死你喎 升咁多仲追？

阻力位係要黎突破

你睇下十年前個價長揸神股

OK, all in tqqq

今晚突破3萬兼企穩

一鼓作氣 再而衰 三而竭
3次都突破唔到就會千跌

萬跌

產品涉及高風險，價格可急升或急跌，投資者或會蒙受全盤損失。過往表現並不反映將來表現。投資者應注意發行人可能為交易市場唯一流通量提供者，購買前應瞭解相關風險，並查閱基本上市文件及有關補充上市文件內的詳情，並諮詢專業意見。

又狙擊

就算突破都只係假突破
反向壓彈弓 跌嗰陣就大大棍落地獄

會消息出貨割菜啫

TQQQ長揸 真係抵你發達

真呀 Feel到今晚就有黑天鵝
道指5分鐘內狂瀉千點

劍指四萬

驗腦未

師兄Sqqq眼紅

靜啦 今晚股災就推上嚟鞭鳩死你

聽日入多兩手7200，淡友們睇住我開紅酒

一陣千跌 你地聽朝就可以約埋一齊針

突破再橫行再突破